<Document>

  #Правила для администрации
  Основа:
    - Нельзя банить за пункт Основа ПИ;
    - Если нарушитель игнорирует вас или вышел из игры, можно предписать это как отягчяющий фактор;
    - Если нарушителя в ходе разбирательств ведет себя "неадекватно", можно предписать это как отягчающий фактор;
    - Администратор должен вести себя профессионально и уважительно в ахелпах, избегая злоупотреблений своим статусом

  1. Любой админ абуз запрещён, включает:
  
    1.1 Помеха игрокам (Менять компоненты игроков без их ведома, воровать их вещи, использовать админ права на игроке для получения преимущества и т.д.), наказание - от понижения в должности до пермабана;
      
    1.2 Подрыв построек (Любые подрывы через explose меню могут понести за собой от помехи игре до краша сервера), наказание - от понижения в должности до пермабана;

    1.3 Использование возможностей администратора для получения преймуществ, а иммено:

      1.1.1 Метаинформация(Админ Логи, АГост, Админ камеры и т.д),

      1.1.2 Выдача или изъятие предметов без согласования с другой стороной,

      1.1.3 Изменение свойств предметов(в том числе игроков) в лучшую/худшую сторону

      1.1.4 Телепортация игроков без их согласия

    Наказание: предупреждение, вплоть о лишения функции fun
      
  2. Выдача неверных банов запрещена, включает:
  
    2.1 Ложные баны (Баны невиновных игроков в свою и/или чужую выгоду), наказание - от снятия с должности до пермабана;
      
    2.2 Баны выданные без разбирательств (Любое нарушение правил сервера должно разбираться в AHelp | P.S. - в случае неадекватного поведения игрока и/или игнорирования сообщений AHelp разрешается выдавать бан без разбирательств в AHelp), наказание - понижение в должности;
      
    2.3 Огласка неверного времени бана (При разбирательстве AHelp, в случае выдачи бана, администрация обязуется огласить время бана в AHelp перед блокировкой аккаунта) наказание - разбирательство и возможное понижение в должности;
      
  3. Правила ивентов

    3.1. В первую очередь правила ивента оглашает организатор;

    3.2. Принудительные ивенты может проводить только администрация после проведения голосования, в котором большинство человек отдало голос за ивент;

    3.3. Любой игрок может провести свой не принудительный ивент. При необходимости администрация может создать голосование за проведение ивента.

    3.4. Администраторы, за исключением организатора ивента, при отыгрыше на ивенте обязаны быть в deadmin, если обратного не попросил организатор.
  
</Document>
