<Document>

# Вы можете обжаловать бан в <span style="color=red">Discord</span>: https://discord.gg/NsbrYAkj

Основа

  - Не будь мудаком(это база)

  - Сервер аполитический, в ином случае тут вам не рады

  - Следовать указаниям администрации и отвечать в AHelp

  - Незнание правил не освобождает вас от ответственности

  - Старайтесь поддерживать дружественную и уважительную атмосферу на сервере

  - Администратор может изменить срок бана по своему усмотрению, исходя из контекста ситуации

  - Запрещён намеренный поиск лазеек, двойных смыслов или недосказанностей в правилах с целью обойти запреты (буквоедство). Если ваши действия очевидно вредят серверу или игрокам, аргументы в духе «в правилах этого прямо не написано» приняты не будут. Администрация оставляет за собой право наказывать за деструктивное поведение, руководствуясь здравым смыслом.

  - Запрещено Вершить самосуд над игроком, есть AHelp, администраторы. Администратор в праве ограничить игрока для предотвращения разрушений

  - Защита (ограничение игрока в неподвижность или обезоруживание и стан) разрешается при опасности гиба, или смерти персонажа в случае, когда нет других вариантов выхода из ситуации

1. Запрещён спам объектами, включает

  1.1. Спам энтити(Объекты, создаваемые через меню "Спавн сущностей");Наказание - Принуждение к чистке, Кик, Бан на срок от 1 до 7 дней

  1.2. Спам тайлами(Объекты, создаваемые через меню "Спавн тайлов");Наказание - Принуждение к чистке, Кик, Бан на срок от 1 до 7 дней

2. Помеха в чате запрещена, включает

  2.1. Спам/флуд в чат, множество бессмысленных сообщений;Наказание - Кик, Бан на срок от часа до 2х дней

  2.2. Сообщения, несущие рекламный характер, имеющие в себе ссылки, не согласованные с руководством;Наказание - Перманентный бан

  2.3. Разжигание конфликтов, срачей;Наказание - Кик, Бан на срок от часа до 2х дней

  2.4. Оскорбления/оскорбительные шутки в сторону другого игрока без его согласия. Наказание - Кик, Бан на срок от часа до 3 дней

  2.5. Разглашение персональных данных другого игрока без его согласия (Номера телефонов, адреса и т.д);Наказание- Перманентный бан

  2.6. Злоупотребление админ-помощью (спам, бессмысленные сообщения);Наказание- Кик, Бан на срок от часа до 3 дней

3. Помеха игре запрещена, включает

  3.1. Нахождение вас в зоне другого игрока без его разрешения/ведома, или без разрешения администрации;Наказание - Изгнание с зоны другого игрока, Кик, Бан на срок от 1 до 7 дней

  3.2. Спавн обьектов/тайлов, мешающих игре одного или нескольких игроков;Наказание - Принуждение к чистке, Кик, Бан на срок от 1 до 7 дней

  3.3. Превращение/обращение в другой тип энтити(так-же изменение состояния энтити, например сковывание) игрока с помощью заклинаний/посохов/лекарств/других методов без разрешения игрока; Наказание - Бан на срок от часа до 2х дней

  3.4. Удаление/убийство игрока без его разрешения/ведома или без разрешения администрации;Наказание - Бан на срок от часа до 2х дней(плюс 1 день за каждого убитого игрока - РДМ, и по решению администратора)

  3.5. Нанесение урона игроку без его разрешения/ведома или без разрешения администрации;Наказание - Кик, Бан на срок от часа до 1 дня

4. Гриферство запрещено, включает:

  4.1. Запрещено удаление/изменение/повреждение стандартных построек любыми методами. Под стандартными постройками понимаются те постройки, которые создаются в начале раунда(Станции, шаттлы, и т.п), в том числе после конца раунда; Наказание - Принуждение к восстановлению, Кик, Бан на срок от 1 дня до 3х недель

  4.2. Удаление/изменение/повреждение построек игроков, без их ведома/разрешении администрации(Например на удаление безхозного шаттла), в том числе после конца раунда;Наказание - Принуждение к восстановлению, Кик, Бан на срок от 1 дня до 2х недель

5. Запрещено нарушать правила ивентов (без разрешения организатора):

  5.1. Нахождение в зоне ивента;Наказание - Изгнание с территории ивента, Кик, Бан на срок от 10 до 30 минут

  5.2. Нарушение любого правила ивента;Наказание - Изгнание с территории ивента, Кик, Бан на срок от 1 до 10 часов

6. Запрещена Эротическая игра (ERP) В любом виде;Наказание - Кик, Бан от 1 недели, вплоть до пермабана

7. Запрещены постройки (Гриды) в форме половых органов, с нацистской и неонацистской символикой, и другие неликвидные формы;Наказание - Снос грида, Кик, Бан до недели

8. Запрещено использование стороннего ПО, дающего преимущества на другими игроками(автокликеры, читы и т.д.);Наказание - Кик, Бан до недели

9. Запрещены любые политические высказывания, обсуждения, и упоминания активных боевых конфликтов и острых тем; Наказание - бан от 4х дней до пермабана

10. Запрещены мульти аккаунты, обход блокировок других аккаунтов;Наказание - Перманентный бан всех аккаунтов

11. Запрещено использовать гостевые аккаунты или сторонние лаунчеры;Наказание - Перманентный бан до разбора	

</Document>
